So9反唔反骨啲呀

入波都算 剷草剷到咁

有名你叫 牙刷蘇

你都反骨啦 25

咩誤會😅

冇

我反你老母咩 邊個負邊個在先

Ching 錯po

ching行錯街
返瑞和

冇 我係到